香港邊到可以買到成條小麥

如圖

放舊麵包入泥，隔日淋水，一個月就會生到一堆出嚟

你都戇鳩既，麵包受過高溫處理，裡面既小麥一早死哂
樓主唔好信佢，佢根本未試過就水你
你可以用超市賣既小麥粉，粗粉幼粉冇所謂
不過記住用全麥麵粉，撒係泥上面
好快就出芽

用麥維他